開唔到facebook message個app

更新咗都無用 一入就彈 有無辦法

屌老母我今朝開始都係 琴晚仲好地地
6s

用緊網頁版頂住

你係用咩 得apple 係咁 定兩邊都係

apple

我班台妹fd

今朝重裝唔得 岩岩新裝多次 好似冇事

開到了

Sd sticker係咪冇得set 有notifications? 有一日突然冇左，好唔方便